由於非洲大陸目前的構成，當其最大的國家在掙扎時，你不可能在經濟、社會和文化上擁有一個成功的泛非主義。 60歲的尼日利亞仍然是一個未來的國家|cmurray | 2020年10月1日|Essence.com 
 《英雄法案》不太可能獲得通過，但你知道，一個苦苦掙扎的行業可以做夢。 《英雄法案》的新迭代對餐館意味著什麼Jaya Saxena | 2020年9月29日|食客 
 隨著Magic Leap陷入困境，它開始重新審視自己的選擇。 Magic Leap試圖創造另一種現實。 它的創始人已經在2020年9月26日，Verne Kopytoff 
 從幾十年前開始，四名心理學家決定從長遠來看，研究個體是繁榮還是掙扎。 《你的起源》探索了孩子如何成長為成人|布魯斯·鮑爾| 2020年9月16日|科學新聞 
 十年前，市政府領導提出了一個全新的市政廳綜合大樓，但這個想法未能成功，市政府轉而開始重新談判租約。 麗莎·哈爾弗斯塔特和傑西·馬克思| 2020年8月10日|聖地亞哥之聲 
 到目前為止，“參議院的掙扎”、“眾議院的河豚”和“希望與變革的氣味”的提議幾乎沒有得到公眾的接受。 到一個點:P.J. O 'Rourke在情人節和口腔衛生|P。 J. O 'Rourke | 2014年2月14日|DAILY BEAST 
 相反，以色列對沖基金集團Bayou繼續掙扎，欺騙行為愈演愈烈。 本週熱讀:2012年7月2日|Mythili Rao | 2012年7月2日|DAILY BEAST 
 為什麼奧巴馬的白宮在對經濟危機的最初反應中步履蹣跚? 將經濟復甦乏力歸咎於拉里•薩默斯? Noah Kristula-Green, 2012年2月28日，每日野獸 
 中國或許在足球場上步履蹣跚，但這個國家正處於瘋狂的世界盃狂熱之中。 中國為足球瘋狂丹·萊文| 2010年6月26日|每日野獸 
 它有一個浴場，姑娘們在那裡展示她們的本領，而胖子們則在那裡比劃著，遠遠超出了他們的能力。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 人們一個挨著一個地爬，然後倒在第一個空地上，在那裡掙扎了一會兒，然後在鼾聲中呼呼大睡。 《白色沙漠》考特尼·萊利·庫珀 
 那些緊隨其後的人被迫盡其所能地掙扎。 新奧爾良戰役，扎卡里·f·史密斯 
 他們可以去到馬除了掙扎什麼都做不了的地方，可能還會被自己的腳割傷。 小馬駒的故事|阿瑟·斯科特·貝利 
 她的名字是最恰當的; 事實上，我認為比目魚是一個更合適的名稱。 女運動員的圖書館，2 |各種各樣